季炳強係咩新鮮蘿蔔皮出信俾同級都係處長既梁家榮，要搵個低級二打六代筆？

識玩既，梁家榮同樣可以搵洗廁所既阿姐同佢筆交